政府淨係澄清冇死人，唔澄清冇強姦，咁係咪自打咀巴？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

係
聽日會改口無強姦無死人

係

佢話冇你信唔信先？

一定有

掉轉睇先正確 澄清姐係有 唔澄清姐係冇 但因為要有震懾作用所以唔澄清 當然都可以係震懾之餘又係有強姦

結論：政府一早唔可信 澄清啲乜都冇撚用

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

澄清有咩用？好多人都話64冇死到人喇，你信咩？

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑